林奠「真誠」地道歉 令我諗起呢張圖

又遊花園
應五大訴求喇dnlm